連登冷氣軍師聽日同我死出黎

而家泛民都吹雞聽日出黎行
全球16個國家聲援我地
你係咪仲唔出黎呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

冷氣軍師帶埋冷氣出黎

聽日唔係endgame，但聽日人數唔輸得

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Push